東張西望條女好撚大波。。。

10

有冇人知咩名

一萬蚊拎去買六合彩
任性

有肉地

咁有米

實好軟

大波但師奶

睇唔切名睇下credit會唔會落佢名

豬撚到

呢條女我琴晚都有留言 最大波係佢

留意

黃穎君

好撚似Av熟女

謝巴打

好老 睇個樣可以做我老母

叫聲媽咪先

佢其實係同 朱千雪 同屆選港姐

唔撚係掛 等我3p屌撚死哂佢兩個

。。。